其實返工最安慰係有班好同事

去親旅行都買手信俾你，去之前仲問你想要咩
上司又係同組啲同事都係

平時做嘢都算有交帶
食宵夜又爭住俾錢
如果我辭職一定會請你哋食飯

咁就叫好

做人知足啲啦好冇